有幾多人仲有未用嘅Plus VIP ID?

以前iPhone同iPad各有一個，用咗iPhone個註冊，仲有一個留為紀念